邊間美股margin 息率最低

IB

唔好。用博既心態多數輸。因咩事要博？想買邊隻？

橫掂都自殺
都唔志在息率最低啦

還到咪唔洗死